覺唔覺得「1隻手指指人個陣，有4隻手指指返自己」難聽過粗口?

明顯其餘四隻手指係向上

你隻拇指畸形？

通常隊哂十隻手指

第一次聽呢啲傻西句子

唔係難聽過粗口
係根本講嗰個人On 9

小學畢業之後就冇聽過呢句野

果陣時係毓民係有線節目到講董建華從來唔會用一隻手指

仲有 "你一個人遲15分鐘就哂左大家15分鐘 4個人都學你咁遲15分鐘就哂左大家60分鐘啦"
屌你老母呀

好撚型

有冇多d廢中語錄

意思唔好批評人囉

Heil Hitler